關羽雲長係咪弱智仔來？連夜晚食乜都要上來問

佢同佢個仔個樣都似弱智

屌你哋唔好唔狙撃佢!否則冇花生食好慘！

件垃圾面皮咁厚點會走？

條撚樣一開波就扮大袋，宜家就面皮厚過閪 點會走

同蔣狗兩個簡直係連登兩大垃圾

屌你老母

你改名做呂蒙擊殺佢啦

係

關平啲契爺契媽呢？
還擊啦

以前係舊登見佢成日開早霸王post自言自語已經覺佢痴撚線

其實佢有乜癮
開個post,
一係就block晒你，無人睇到你
一係就你block晒人，睇唔到人屌你乜

堅係佢黎?
改名啦，映衰晒關公

好似重有d新聞透視之類既節目 又係見佢自言自語 開頭無乜點為意 後來覺得呢條友唔對路

公屋個d自言自語廢老

一睇就知佢個仔係營養不良啦
成日畀埋d垃圾狗飯佢食
仲要自我感覺良好post上黎以為好好笑咁樣
鄧佢個仔慘